[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1637)

誤中

SKOW

8點場點買好?

獨立隊，華拿

泰拿尼斯 垃圾

維護買唔到柏利

我屌又開對家

獨立隊對家了，太多利客因素仲平手盤

好似幾吸引

召集手足上IFC

求各位阿sir指點迷津 尋日針左好多

+1

針到仆街 好撚辛苦 依場買左主隊 唉

會唔會又幾場半細

我對家

我都係 和俾我走一半啦

山狗

和我都輸到on9

里昂垃圾

玩左幾日仲停留係2k5
冇上冇落好辛苦呀

主隊cup佢呀！

獨立隊
莫雷2.5b

亂買第二擊

同路

泰拿尼斯 又黎主場輸波想點樣呀 jump左好多啦

對哂。。。

俾人入一粒之後無射過

奧達斯杯佢老母

等阿甲即時有8.5就追佢角大啦

嘩真係估唔到0-3
Sor貝迪手足

屌你放3日假 今晚英超係要連本帶利拎返黎

嘩琴日d波惡賭到呢

留本跟山巴

針左5場了 痴線

同路x2

0800有沒有角細黨

奧達斯cupped

屌你老母成晚全部下盤咁濟

假期都咁少人

針晒

訓覺啊啲人 今晚馬拉松

拉哈拉快半大

6day表示乜撚係假期

獨立1:0

好耐無見

獨立秒入

0:1左 細波黨可試試追注入球細

仆街買唔切入球⋯

咁撚快入既

獨立👍住

秒goal

咁快

球探真係壞9左

fg成兩倍 冇入到

球探死左？

補唔補主ng好呢

小注左隔離墨假半大

我呢排針好多

球探慢成年

唔係呱 呢兩隊都買半大

睇岩數據姐 好小注

獨立goooal

1c

岩岩想買角細佢就c左

8.5大足水allin先

主隊會好多c

連大阪櫻花都贏到既獨立隊

好似你個名咁連

獨立ng

尋晚半一上盤死哂 好彩訓左無賭

屌0:1

墨假 0:1

無入球 加2.5S

拉哈拉比多球

半大有望了手足

全客 痴線

入左2.5s

手足今晚隻英超船要整 唔好跟 驚變鐵達尼

紐狗真係廢到一個點

華拉快追和

屌1:1

獨立1:1

即場半大

半大

唉唔撚賭

拉哈拉半大啦

平手盤姐 獨立再入咪得

屌你咩獨立隊
456佢啦

冇越位咩

發生咩事
買咩輸咩

屌。墨超主隊

原來係你

咁快半大

半大易到

串左墨假下盤

買左2.5細 等收皮

到底尋晚到今朝啲波乜撚野事

大家買我對家就贏

針得

開完7.5即縮 可能8膽

又針 開心

9.5jump

我屌單頭奈梅先痴線 3分鐘比人屌返兩球

獨立俾人屌打

今晚祖記係咪派錢，C朗首戰

想喊

買乜針乜

獨立開返個半客比我

秒高完就

穩過韓國仔

準備入錢all in

角大已死

梗係啦C朗係賭仔救星嚟

明天報道：C朗首戰祖記出師不利[banghe

唔撚買！不賭就是贏！

半主100%

頂你

華拿好似上場咁杯ok?

gchi

半2全2好嗎

琴日南泡係咪好多人針？我見我師兄係茶水間同我講話痴撚線買咗8k -2 1.7都諗住收撚硬錢
跟住頭dupdup躝返去急症室

c 朗首戰五分鐘被撞傷離場 祖記最後大敗零比三

好

基本上得半大無死

批准

拉哈拉半大已死

非常多
路過馬會都見阿叔話買韓國

屌你整容南泡連隻馬拉雞都打唔贏 想夾孫興文服兵役入去玩佢屎眼

斷一 尾盤升到2.0幾都知中伏

華拉古斯

0:2了？

即刻半大

3場半大

奇蹟半大 個位巴打 high five

你可以追post
45分鐘馬拉2：0之前真係好多人跳緊ifc

下場識買了

依啲先係足球

半大go

連輸幾場都讓到半 真係有料到

True

獨立半和

屌吖今日特登唔買半大你就開晒半大

獨立冰角

昨日輸17.5K
今日嬴返21.2K

冇角了！

到你買果陣全場0:0

死南韓泡狗真係多得佢唔少 如果唔係昨日個場我都差唔多還曬債

仆街喇今次

舊生會ng

咁勁

運氣問題

華拿古斯

華拿古斯果種廢

入波還入波啦，咪刷角

同天狼星一樣
2018仲有人買華拿
痴撚線

琴日如果你買既係馬拉仔你應該一次還曬

輸輸輸輸輸

巴打求派 針到仆街

刷角還刷角，咪入波

重有29K未還架師兄

無計追上兩場天狼對家就天狼大炒
琴晚唔追就正常返

獨立再黎多粒就好了

456還456，咪刷C

Gchi

5c

連續幾日朝早波都開半細心諗呢幾場都係架喇就唔撚買 屌

想4

連獨立隊都刷C

Me2

冰

支持得蛇

2.5b?

好支持獨立

少你1個0 跟

華拿0射門

尋晚我都講左
公廁隊天狼星都做到大船

客隊下一球入球

呢期好多大船都沉

有時度完都係輸
倒不如半大
高水 半場就知有無錢收

華拿有冇機會追和反cup

岩呀 45分鐘就知要唔要跳ifc

賭嘅係運氣

買左3/3.5B
咪撚冰

奧達斯12碼

華拿果種廢

1:2

南韓戰艦

獨立糕 得蛇

EZ

Goalgoal

fq

獨立1 2

冇跟得蛇

跟得蛇買完即中

得蛇

得蛇.................

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

獨立 主又要刷角了

Keeper派膠

得蛇high five
發現你早上命中率高

差垃圾華拿 唉

朝早要追數

早45分鐘針定遲45分鐘針ge 分別

條友解圍根本唔望野 仲要向中間踢唔係向界外踢

追黎夜晚豬曬

獨立上

黎多球我就收10800

收啦撚樣

我了

還債之路

法國你真係好鍾意買上盤

早上信得蛇 夜晚再研究下其他大蛇命中率先

得蛇貼飛先掂

琴晚買下開上 買上開下
但我上下盤比率係85:15

你又黎事後撚

華拿cup ok?

華拿有冇機會走到盤

獨立半客3×4另外2場下盤,想死

得蛇買翻注就差唔多

Cup條撚... 呢隊垃圾半場0起腳

機會約係零

紐狗真廢

華拿唔識入波的，可以永遠唔洗買

晏晝日乙應該都好正氣等大家以為有運
跟住夜晚個個都大注又豬曬第二朝美假又正氣返不斷loop

買左佢盤啦我屌

想買甲府大波但對面援交妹

Same

Allin終於中翻注

以為佢會妹到0-0

只要信

10點好撚鬼
阿特要讓雷狗平半

四分之三開細
要睇甲府入唔入到波

下一球入球先有用

出面主都跌到就黎轉盤

華拿追和一世球迷 半客3.幾架

阿特了

得蛇ng 買乜

10點想買個和

10點 客盤係咪伏

上場莫雷主場贏盤王，不過作客好廢

10點買半大全大蚊注算啦

試下食唔食到

點解唔買水戶對千葉個場 大波率高咁多

g chi但無錢跟了

咁快無錢

我都沒了

牙得no goal幾準 跟了

你估我係你下下中咩 琴晚炒晒車

之後一開波就入

角膽係10

8粒

咁架你

想追客ng

可能最多一粒 心靈支持

追和啦撚樣華拿

岩聽

跟咗 同船咪燈

發現訓之前買嘅飛係會炒晒 成個月都係咁

2:2

80分鐘打後先係重頭戲

羊一場 針幾場 點賭呀

買佢反cup算

仆街

華拿入波未啊

22

屌

咁快知 定係我上網晚

屌你獨立隊生性啦

幾時3:2

笑死

而家撈高就差不多

10.8K get

以後買完唔出聲

未來人

廢

要角大了

Yup

獨立隊下半場係狗
買左獨立隊既針定都得

華拿反杯是夢嗎

墨假仲要紅埋屌你個閪

我小注左客隊Ng

華膠

你咪買左獨立隊囉

針

紅埋,好波,斷腳啦

華拿紅左仲勁得唔得啊

墨假不嬲紅咗仲勁

All in 主ng 了

可以買多次第五球？

我等緊日假 無買

d角停撚哂經仆街

80分鐘先

自己燈自己

9.5b jumped

佢都贏完啦怕乜

角大未中過

援交近期發癲喎

-5c

想問下有冇機大波

差一球

似會有多粒

醒 搏角

6c

屌你老母封素要角球未

咪刷c

舊生2比2 完場 頂住頂住

莫雷拉對戰好咁多都受平半發生咩事

好鬼

冇10c咪撚完場

獨立入多球啦

要8c完

派錢波又話鬼

唔敢買

開平盤 主跌到轉

Cup佢老母呀

華拿紅左仲多射門

獨立隊ng要了

有小小黑比獨立 做得好

原來莫雷拉客場未贏過

唔刷角冇資格入波😡

唔係初盤都已經讓雷拉平半啦咩

有無人會經馬會
想搵人幫手入錢
Payme入翻比你

係喎

買左大波 俾一粒ok

用pps入

Ok

角大英泥

3:2

7c

8.5無入到

角細跳船

角

未來人又出現

無pps

無入波就瘋狂刷角

獨立隊比多球啦

平時唔見咁正氣

墨聯無入球

9.5有冇勇士

已入

2倍先

紅啦撚樣

紅！

主紅

舊生rc

紐維 紅牌 上獨立

4.5b gogo

有機會

全餐okay?

半2全2斷腳please

封完未

痴線 咁鏟法 比硬紅啦

華拿真係食屎9黎

進入紅左仲勁

戰神卡出現 大家想回血識做啦

-2c

Agger

好波 又係買親果隊都紅 呢期旺

一早放棄左

奪命鉸剪腳

夠薑3-3完場

繼續問 有無啲類似90'質素嘅報分app 呢幾日90'唔報分 講左贏大錢

姐係冇入球了

支持美沙下一球

26分鐘2球

75分鐘又2球

仆街啦去

紅左特別勁

淨係用goal live

阿特開季6場不勝都讓人

唔覺得唔係太好用咩

球探唔好用咩

完場要10c

嗌角嗌角

10點場 客盤57.48% win

我淨係睇比分
其他野上網睇

我無舊球探得新球探 屌90'好好用 但唔知jm9 呢兩日唔撚識響。。

屌我計到主42.52% win
即係唔會開和

唔係應該66.66666666%咩

20分鐘開唔到兩角我就屌撚暈d阿根妹

Dodo 舊球探睇下down唔down到

仆街allin了先紅牌

點撚樣半2全2 dllm

好 試下先 感激

舊生頂住2比2完場

用緊舊球探

獨立入佢
刷角！

獨立上啊

主入球紅格
客失球紅格
傻仔都識買

屌 你好撚勁 down到！！！！

角呀屌你老母

又係角細

係人地青爐見到 share出黎

通常紅左係冇角

刷角未。。

角呀我屌你
角呀

莫雷大波要了

華拿真係狗黎,輸不得止仲要半2全2

入波未呀仆街...

真

比多3角

8c!

8c

幫幫客盤手足了

連c

快快快要多2角

一定有角

客快goal

死心喇 ，最多9角

8.5B
9.5B
我要cash!!!!!!!

11都有

no goal買得過?

試少少

買左客

呢下有角又唔比屌

客入未

-1c

唉半2全2

針

主NG trytry

快角快角

嘩屌 gay巴

獨立入鳩佢啦

半2全2真係狗黎,垃圾華拿,空難啦

主ng 8倍

10:00時買什麼？！！！

Agger dllm

集氣主ng

大波3X1同埋1000下盤

瞓陣算

大波3x1同路

同晒路，try try sin

下盤

客絕殺我自含

串毛咩,半2全2逼害,斷左中間,尾場應該開到大

唉屌

角呢。。

屌你獨立入佢啦

兩隊唔入波全隊俾狗屌

3分鐘2c

主呀求下你連角

角神求下你俾下角

9.5s

Ft2球

我要角阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1000上盤穩過抬炸彈

刷角入波

2隊都臭閪隊黎,2球完場

打多個都比人屌打

又要入錢了

又咁快封
有劇本？

屌你老母獨立

華拿大波針
獨立隊客勝針

又開番了

補時幾多?

紅左都無角
垃撚圾

9.5s gel

唉真係8 停經咩屌

補三分鐘 無了

比多角啦

等完場

9角完抽一位巴打幫我含

絕殺OK?

呃撚含

我幫你含

大8角都死 on99

完 2-2 8c FT

話左角膽8

完 2-2 8c

跳左9.5b

痴鳩線咩停撚哂經

仆街咁都走盤

成功走盤

有冇人莫雷

8.5s收蚊

平手盤買埋主和客和是常識吧

開客W都冇收咁多

Btw 主W我就收晒皮

去日本啦

買左大波

買少少推試去先試下

琴晚貝迪斯 天狼星 針咗千一

仲有基羅納

大球

加多場里昂

琴晚西甲西撚到

屌你個仆街獨立隊 對面打少個都入唔到多一粒

下盤點輸

VS.

見你要左主先買

你旺

我買無入球
幫下你地

入左點開客和啊 屌

上次船我先jump左兩口 total1.4k

我唔撚信又角細屌你老母 9.5ballin

係咪買大左
Btw同路

唔好唔信邪

等開左波先 唔好咁衝動嘛

信喇屌 比返d錢我呀

好撚西針左5k

有時d野....

未紅就停撚哂角 紅左即刻變阿伯波

10點 即場角同佢死過

紅左就係到打邊爐

唔係呀 玩盤嘅平注黎 同你同路 要贏

屌你獨立

下盤穩?

你都走到盤

2.5s

AGGRE

仲要針110蚊

食早餐睇劇 陣間番黎睇結果

DODO跟實了

冇上排 呢期邊個旺?

對決啦

莫雷爽手

得蛇朝早係咁贏

客航空母艦

跟實了

輸左兩注喎

贏3注嘛

2.5b

第一注都賺一倍

跟

訓醒睇返琴晚d賽果輸死左幾多人
基羅納 和
里昂 豬
貝迪斯 豬

下盤日

主三分鍾兩射
客jump

好彩買左3x4 本身諗住單頭

細角？

咁快買

里昂豬死

針了 打救我智蛇

9.5s?

下就有日乙

到底買咩好

牙仔幾時出水

熄機
4點鐘番黎串哂日乙半大

阿特好惡

大波

琴晚針哂 起身睇到心都碎

今日日假得蛇要了

掂

大波-2

0:1 !!!!!!!!!!!

莫雷1:0

0-1

0:1

EASY!

莫雷goal

FG ✌️✌️✌️

入多3球please

莫雷

掛住莫雷拉大仆街

主隊入番粒已經有半格啦 穩到咁點輸

客goal

跟左 頭先果場針到仆街呀

Goallllll

想要ng就入

得仔唔好意思 借左你啲運

客隊第一次進攻 傳中用膝頭哥撞入

快快手半場開過2.5b

嬴完32K
跟住針10K
跟住再針2K

莫雷拉好波

入多粒

雷狗受讓同派錢有咩分別

兩隊場均都刷6個角
今場仲未刷
等咩位入好呢

莫雷ng

0角 等到幾多先入

屌啦 主隊追和已經有半格 點撚樣輸呀

莫雷客蟲反底日

一樣等緊

客隊又係一射一入波
又諗起尋晚仆街西甲

主隊進攻多 但埋門一腳就派膠

3.5s

巴打心水等幾時

客隊可以再爽手少少

我都想搵岩位入角

收息

客射爆佢

主隊墨超仲未入過波

8.5 1.95 入了

好似幾場都入球荒

客gel了

2018了
可唔可以唔好再買阿特華拿天狼星呢啲閪隊

有種呢場會和波客隊贏半格既感覺

主隊反cup easy到 主win大落飛 反cup係開硬

細波GEL定都得

屌 大仆街

10分鐘都冇C

今場開大

有種反cup節奏就真

尋晚泡菜

迴光反照到讓半一都有人敢買
CLS

買S gel定

莫雷搵入得wor

等7.5高水入

7.5b入未

佢入完一粒仲唔妹?

等6.5高水入

等半場4.5好了

莫雷 1-0 GOOOOOOAAAAAALLLLLLLLL

6.5b入未 等5.5b高水入

主隊gel得未

delay得咁緊要!

主隊唔知點輸 鬼盤羊撚硬

好唔好

甲府開唔到

等4.5b高水入

甲府主場對家半場2球批准

買定和波 1:1

又有人會出黎話你信念唔夠

甲府主場 要靠近期火力猛到爆嘅援交入了

主隊10射 反杯係時間問題

10射都唔入

3.85主勝收息波系列

客認真gel了 買埋和點輸？

未warm up

In 燈刀 we trust

傻啦 主win 收息波

2:1

22分鐘10射
90分鐘？？？

都係0中

連你都話甲府大唔到

信我 客可以大大力gel

gel

追番球已經半格 想輸都難

半大plz

必發 和波

客快啲入喇

Dodo gel到上天

快撚d入多球開個半大黎

難得得閒上波po

反CUP都好似唔洗補了,主好廢

同埋主隊反cup都開鳩梗

燈一下

角幾時入

真係好佩服馬會揀波既能力

3.5s收息?

等5.5 高水入

主隊禁屌但入都唔識入
應該收硬

等4.5 / 5.5算

頭先係咪有人追角大

1:1

個人感覺

真?

半1全8 極限屌角區

1斯

個斯呢

出返6.5比我上船

買唔到可能係好事

有冇大蛇出NG

11射：1射

但依家0-1

主NG係咪收硬錢？

總之客gel！收撚滑

等睇2射2中

2.5大下盤點豬

呢幾日睇岩既都係半一上盤

主隊102週年紀念 點都要比面 和波confirmed

夠薑追番粒先囉

禁屌唔入就輸多粒啦

不了

冰角冰球

半1全8

可唔可以半大呀。。。

全7好了

支持

主隊禁屌唔識入波 幫你唔到

頂撚住個半場
終於做完野

角膽半2全6

搞到6.5想入手細

角大已死！！！！！！！！！！！！！！！

你又針一注

係咪有人gel上盤呀

等佢8.5入細

主隊13射3中
客隊1射1中
0-1

發生左乜事

屌 墨超好撚中意 開場秒入
然後妹撚到完場都無柒頭

反cup得5倍咁少 主有機會

半場刷夠3c

跟你

on9比狗賭 人地一腳就入 自己買個隊點射都入唔到

你見主個死樣就知唔識入波

客隊打防反主隊 攻唔入 場波好靜

半大都死埋 ifc了

半1 屌你老母

一場西過一場

入定無入球先

天台滿晒人啦 樓下排隊等下先啦屌

客ng
自從追完斬木佬ng 無贏過 大家睇路

夠疆開埋比我

完咗啦

完了

唉 要去IFC啦

無所謂啦幫到巴打咪得

完了吧.....如無意外....

主隊廢撚到

屌你老母 垃圾阿特拿斯 又冇半大

1.5b有機

5.5s 高水入得過？

9分鐘 0:1
90分鐘都係 0:1

點解可以揀到d半場得1角既波黎走地

13射都冇入球 成隊汁㭍左佢算啦 垃圾

有球其實入得 客龍神救 反應極快

馬會揀得唔錯

等左半場都未入手

奧撚堡劇本？

決定放棄角球 專注大細波

屌 半大咁都要輸

我等下半再入

角大陣亡揮手區

真係好撚癲 搵返兩隊對賽都唔會咁既角數
馬會你係得既

6.5B已入半注

主隊真係會連續4場一球不入？
即時追2.5大啦

唔係點叫馬會

cls 得1c

入1球 super

好！

全7可以嘛

唔得

7.5 3倍

支拎

唔得！

持

狗會cashed

下半場 刷角SHOW

要你失望了

咁8啦

日假 要翻身了

日假有咩推介
想跟各位大蛇

可以刷c了

大波波100%

東京綠菌盤 橫濱大 點睇 就北上

咁早買

主隊今場點都應該有一粒，最後客兩射兩中開1:2

快刷c

如果我揀會揀大分

就北上 上唔到連登

刷角未

7.5s 抵買？

主隊追和先啦大佬

你個名

比人禁住屌。補補飛先

紫蛇又贏

角呢

5.5艇仔出現

主隊太廢， 客隊又唔攻

禁屌到驚

入波

有c未

下盤輕鬆到

驚咩 阿特入撚到咩

主到座點讓半球 廢到

上艇了

2-1 輕鬆反cup

開1-1
$0
2-1$830
0-1$810

係好鬼呀 但係又有人買上盤

呢個真， 根本唔駛驚

2c

屌入緊角大

求雨舞

屌 我都係

開始c了

美斯出水了

2ccccccc

下半爆角爆到7c 唔該

8 唔該

入角細好d 認真

All in左7.5s

刷c啦

-5C

主就快入

主入吾到就刷c拉

阿特你講呀 想輸到幾時 醒下啦

cup佢老母！

吾你老母

主入唔到就hea踢等收工啦

1:1末

5.5 高水細要了

轉個頭7.5冇左

主地獄主場都輸過 實有一球

102周年紀念 旺一旺佢

未輸過*

no goal好吸引

快刷c啦

3c

5.5C -3

3ccccc

5.5船上見

頭一球
腳一球
2:1 就係咁簡單

-4C

買定5.5s先刷c

7c 未呀

講緊邊隊

兩隊似想妹到尾

入未

2.幾想買角細 睇一睇3角之後得番1.8

金珍妮

刷角機起邊到

冰封角球
冰封入球

唔通5.5C都針

睇盤主實有粒

屌入波未呀

21射 0入球

主隊入未呀dllm

個美斯又出返嚟

客入多球先

咪撚反gel啦

撳屌唔入…

Gun

主隊咁都追唔和，去死啦

4c?

角球雨

奧倫堡劇本

補左飛 和波收仲多

4c

4C

咁多射門但得3角

真。4c

-3C

俾個12m 阿特反cup dllm

5.5C真係送錢

-3 往戰下半爆角

入波啦屌！ 入手左1.5/2

往積

2.5 大只須5分鐘

似一球完場

不了
立刻完場

2.5s咁都頂到
補多注No ng

雷拉直路拉馬未

尾段nba

阿特班球迷興奮到好似自己贏緊波咁

主隊22射

阿特今季聯賽仲係一球未入

一次入肉小小既進攻都冇

主隊唔入，客隊入，第二球客

5C

5ccccccc

-2

屌你老母點賭呀 禁屌到一球都入唔到

練心了

-1

missed 5.5
6.5 7.5 8.5

禁屌唔入

刷角！快$

6

刷多角

睇黎球證要出手 直指12點

入唔切7.5b

角膽8c

80分鐘多d 客會入多球

21射 0goal 垃圾

係咁封, 想點

仲入 等下場啦

唔洗戒賭喇 我以後唔玩即場角

星爺又入左高水5.5角細？

主隊肯入波未

-1.-2

-1C

一陣補ng數

撳屌唔成反被入 客ng準備好了

主隊我屌你咩，咁屌法連和都做唔到？

刷角啦

主隊墨假仲未入到波
都買?

-111111111111111111

日乙有邊場半大串埋好

5.5b

我屌 快手入兩球呀

2.5b針

呢隊波打假都幫佢唔到 太撚廢

7.5s針

主隊只求追和，我唔想望住你輸炸，生性啦

2.5s gel定
1球完

搞咁耐都未識入波 2.5B針

Cccccccccc

真係唔好唔信邪 一球不入

真7C?

我屌到你追和

6.5細jump

咁撚難有c 既

封左盤

同貝迪斯個場有咩分別 又係主隊禁屌都唔入

超補時又要出現

訓緊地

即係又有

馬會封盤？

夠特拿斯真係垃圾

有人爆缸

客NG

封盤封咁耐

幾多c呢加請問？

想補飛補唔到

26射 7射正 0goal 垃圾

屌日假算？屌邊隊好

爆頭

冇了冇了

Ccccccccc

?

所以話 下盤輕鬆到

cccccccccccccccc

2.5b未

客點輸

No goal

比多兩c啦

9倍no goal omg

7點幾

cccccccccc

好撚廢

開個2:1 我戒墨假

話撚左 又係咁撚樣
秒入 然後no goal

2.5B針

7C都開唔到咁驚

6.5大 jump

。